\newpage

\addcontentsline{toc}{section}{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}
\begin{thebibliography}{9} 
	\bibitem{classifications}		
	Нейронные сети и компьютерное зрение [Электронный ресурс]: онлайн курс – URL: 	 https://stepik.org/course/50352 (дата обращения: 18.02.2020).
		
	\bibitem{classification}		
	PyTorch для начинающих: классификация изображений с использованием предварительно подготовленных моделей [Электронный ресурс]: статья – URL: 	 https://ai-news.ru/2019/10/pytorch\_dlya\_nachinaushih\_klassifikaciya\_
	izobrazhenij\_s\_ispolzovaniem.html (дата обращения: 02.03.2020).
	
	\bibitem{rcnn}		
	Mask R-CNN: архитектура современной нейронной сети для сегментации объектов на изображениях [Электронный ресурс]: статья – URL: https://habr.com/ru/post/421299/ (дата обращения: 06.03.2020).
	
	\bibitem{yolo}		
	Распознавание объектов в режиме реального времени на iOS с помощью YOLOv3 [Электронный ресурс]: статья – URL: https://habr.com/ru/post/460869/ (дата обращения: 16.03.2020).
	
	\bibitem{ssd}		
	SSD: Single Shot MultiBox Detector (обзор архитектуры) [Электронный ресурс]: видео – URL: https://medium.com/deepsystems-ru/ssd-single-shot-multibox-detector-\%D0\%BE\%D0\%B1\%D0\%B7\%D0\%BE\%D1\%80-\%D0\%B0\%D1\%80\%D1\%85\%D0\%B8\%D1\%82\%D0\%B5\%D0\%BA\%D1\%82\%D1 \%83\%D1\%80\%D1\%8B-80730ff5735f (дата обращения: 07.03.2020).
	
	\bibitem{retina}		
	Обнаружение объектов на аэрофотоснимках с использованием RetinaNet [Электронный ресурс]: статья – URL: https://www.machinelearningmastery.ru/object-detection-on-aerial-imagery-using-retinanet-626130ba2203/ (дата обращения: 07.03.2020).
	
	\bibitem{dsplates}		
	Cleaned vs Dirty V2: Classify if a plate is cleaned or dirty? [Электронный ресурс]: набор данных – URL: https://www.kaggle.com/c/platesv2 (дата обращения: 24.03.2020).
	\bibitem{dsdogs}		
	Stanford Dogs Dataset [Электронный ресурс]: набор данных – URL: http://vision.stanford.edu/aditya86/ImageNetDogs/ (дата обращения: 30.04.2020).

	\bibitem{dsdogsin}		
	imagenet1000\_clsidx\_to\_labels.txt [Электронный ресурс]: текстовый файл – URL: https://gist.github.com/yrevar/942d3a0ac09ec9e5eb3a (дата обращения: 02.05.2020).

	\bibitem{fasterrcnn}		
	R-CNN, Fast R-CNN, Faster R-CNN etc [Электронный ресурс]: статья – URL: https://vbystricky.github.io/2017/06/rcnn\_etc.html (дата обращения: 12.05.2020).

	\bibitem{fpn}		
	Understanding Feature Pyramid Networks for object detection (FPN) [Электронный ресурс]: статья – URL: https://medium.com/@jonathan\_hui/understanding-feature-pyramid-networks-for-object-detection-fpn-45b227b9106c (дата обращения: 15.05.2020).
	
	\bibitem{retina2}		
	The intuition behind RetinaNet [Электронный ресурс]: статья – URL: https://medium.com/@14prakash/the-intuition-behind-retinanet-eb636755607d (дата обращения: 15.05.2020).
	
	\bibitem{metr}		
	An Introduction to Evaluation Metrics for Object Detection [Электронный ресурс]: статья – URL: https://blog.zenggyu.com/en/post/2018-12-16/an-introduction-to-evaluation-metrics-for-object-detection/ (дата обращения: 17.05.2020).
	
	\bibitem{mmdetection}		
	mmdetection [Электронный ресурс]: библиотека – URL: https://github.com/open-mmlab/mmdetection (дата обращения: 18.05.2020).
\end{thebibliography}
